忠誠不絕對，就是絕對不忠誠！一齊舉報高級公務員

舉報所有持有外國國籍嘅中國香港高級公務員

制唔制裁係人哋內政，唔會干預

推你老味
幫芝麻人升溫
唔到你縮呀而家

忠誠不絕對，就是絕對不忠誠

陳方安生就係例子

林鄭月娥 全家人都肖英國🇬🇧戶照 是一名裸官

林鄭月娥 全家人都有英國🇬🇧戶照 是一名裸官

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

率先舉報想走嘅公務員